FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (297) EPL TOTS 完滿結束

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

唔撚完滿呀
我一場前鋒都冇

等咗陣睇下未來巴有冇開

唔計紅卡我直頭冇呀

無錢做明奴
無卡做明奴

唉!

唔該晒巴打

推一推 大家點睇

邊度完滿呀

未來巴慘變fifa ut開post肉便器

我寧願做呢度嘅肉便器都好過做EA嘅肉便器

開埋今日啲sbc pack得張底價廢黑
平時無event派彩都有時有一兩隻walkout，一有event毛都無條

埋單中世三拿卡同隻狼隊RB,好圓滿喇

咁耐中得隻89 88 龍門
仲諗住絕殺EA

皮已負 淨係得一隻英超guarantee tots

今晚返去開埋之前送既100k pack 博下先
另一個acc 留德甲 等中多仔3寶

阿古路 bwa ederson alisson
同埋兩張袋底泥tots

咪係

CLS EA

上轉下會唔會好d?

喂屌唔好今日仲要再曬多次得唔得呀屌晒你哋老母

𨳒仲死緊ser?

Sor bro 想曬多次呀

屌你串撚到

好撚型咩

屌你

唔會,尼包is the best

[溫提] 如果巴打已經夠11紅又淨係想要EPL TOTS好今日做埋個upgrade了~

同你老母一齊食屎啦死仆街

我屌你老母咩

意法更美好

c7, 尼包, lala......

企開d啦屌你老母

咁撚串曬多次，同你老母一齊俾南亞佬強姦啦

仲要表演埋屌自己老母

鬼眼紅你咩又唔係TRADEABLE
巧叻叻

世3 史達寧 羅拔神 拿撲迪 艾達神
btw 邊個再屌 ea 我就屌佢老母！
次次講完都開到好野
大家一齊守護ea?

大家會唔會做torrents

block 9左佢
中撚左又點, 會勁左咩, ON9

做乜鳩

人地紅卡抽世3, mane果d, 我就eder神

上一個post係我最唔撚想再入去既一個,特別係下晝4點零果個時段d post

後備料就收返埋佢啦，好型咩

我宜家每次遇到古 韋 中場都好痛苦

我都係

干sir 23萬買到
用緊得一隻icon連 7chem
但都好撚勁 呢個價抵到仆街

跟你

唔好郁尼包,慢慢轉古韋咪得

古韋 真係痴撚線
成個人撞撚低 踢唔到波都唔會吹犯規

今日出佐2次藍光，多謝EA幫我整隊最強weeky隊

除左馬臣 乜都無

好似見到小學雞曬命咁
比佢拎到一樣14win

不了, 季尾,要數中場有排都未到佢, 無高度, 無jumping, 阿狗有愛就做

跟一

今星期打WL的話今星期仲有冇英超TOTS揀

咁多人抽好野，開左20幾包中2隻沙地
水印
藍光
巴西 諗住Ederson 都收貨
CDM 竟然中費癲，唔屌ea了
沙地聯
屌你ea 藍光已經咁難出，中到巴西都要比ea撚

無啦
係都揀今晚啲tots

Sor bro 我過份咗喺你傷囗灑鹽，唔好嬲豬，加油仲有一日期待等你出Po 可以𨳒番你老母

個市升到傻左
之前放出去d無用中階卡全部升返10-20%

諗緊用唔用埋堆英超84去博埋最後一次

做到無晒卡 先得隻廢到入冷宮既Ederson

死完ser未？

拎英超84去做 81+1?
拎去解84 rating squad都lamlam利

wl reward 派錢派到咁，起碼升30%啦

故事教訓下次睇哂個POOL有D咩先好開包

企開D啦屌你老母

跟住d人見今星期ea咁好死, 又個個買隊打返wl, d價唔升先奇

企開d啦

尋晚電話開

藍彩帶

沙地CB

最後一日
開咗十幾個pack
莫講話tots 連walkout都無
已經兩個幾月無walkout 心都淡埋

見到暗燈勁興奮
屌你老母走隻普巴出黎

WL希望有11勝
琴晚打DR隊隊都怪獸黎
點打

死完未

唔好刺激佢地啦

總結，upgrade 洗左三十萬
中Doherty,普金kante, 普金alderweireld

抽左三包utimate pack
中兩張普金Kompany, Ozil

tots sbc 中Maddison

好成功咁掉錢落海，大家見到有人用maddison+Doherty有可能係我黎

咁又好似好過Maddison
不過都係唔入流架喇

完滿？邊到完滿呀？

有冇巴打玩咁耐 都係未中過過1m既野

呢個真
後面衝埋去 都唔會犯規
馬隊rio都有呢個力場

唔係中完拿卡？ 咁都唔完滿？

隻fb明奴食咩chem好，打st

wl見到你 送場比你點話
屌佢老母紅卡兩次都有maddison係咪痴鳩線
一次揀左佢 令一次兩隻沙地一隻拿撲迪 真係屌撚死ea

你最冇資格講啦，淨係隻拿卡都曬幾次

開左超過80包upgrade 出左老母同b silva 玩多500k收皮

我仲有1m 賣can 用88韋拉 會不會好少少？

最多300k

好好多 反正大家都冇射波

玩到無晒卡先醒起我隻blanc 砌左一半
但卡緊係87 同86 呢兩個難砌到
睇怕完驚都未砌到

西甲幾時出TOTS呀 右閘位空缺

有冇人放coins

有冇人用過laporate 係咪好唔掂

Hawk

硬吹最多900k
吹得就最多250k

我嗰5格古列治最快應該完tots 就整到
前提喺每個聯賽tots 都俾幾張9字頭我

完滿，最想要果張都中左
話說，中親好野都係untrade，account連1m都未上過

我連100k都好似未上過

你就好

廢癲有無食評
諗住食hunter 打防中後上射下波
但係鈍唔鈍？

Trade 得最高600k

玩唔到？

一星期最少一次 最多三次
包容下啦

我唔否認今年ea對我幾好,隊車仔既特別卡基本上都全齊，夠砌兩隊

清哂d硬吹加全副身家30萬做綿龍，今個WL同佢搏命

隻Zola 上唔上90好
定轉其他icon
賣埋Zola 應該有80萬左右

想問 如果賣94朗 換做E巴 拎黎做moment 迪比亞路打Lw 》 本身 Nani. 阿朗 轉做 細路.E巴 咁樣算唔算upgrade

最尾揀左砌油雞

補少少血

條中場好性感喎清，不過支持你巴西式踢法，你入我2球我入返你3球，你入我3球我入返你4球，加油

好運到

我不嬲用單防中靠比提

綜合黎講 連登UT界最好運係你

Baby zola咪仲勁

Me

點解好似講到中唔到係小數咁

入場41212窄 son阿古路打前

60萬資金想換
1.cdm轉 tots癲奴
2.rm轉86 愛記隻咩咩臣
3.阿古轉88福仔
4.其他

各位巴打有咩提議

me...

5.all in身家整費明奴

有無人用錦龍打cdm？ 我覺得好好用

儲下先

零課零炒

仲有800k 剩

無咩位可以up 可能無聊到買番toty ddg

Untrade 來講，我應該好運過佢

儲錢先？諗住打wl 想11w

成日玩到後段會移後佢打防中
貪佢無限體力 又跑得快 落腳tackle仲要幾準下

平時幾win?

ea季尾員工福利, 又prime馬隊, 又tots, 同再跟多隻85,84俾你

投降啦,唔打啦

唔同級數啦
總之韋古真係痴撚線 唔係數值問題
中場其他卡就算99力 同韋古撞 都係一樣撞到飛撚左出場

打過兩次都係11win

一張都抽唔到一啲都唔圓滿

今個星期用呢隊打WL等比人屠先

本身仲諗住放廢綿龍去cam買隻tots st
咁好似推返佢上st再整韋拉好啲

咁儲下先啦
你換一隻都唔會差好遠
真係要買我會買福仔
睇你個陣唔應該做un吹野

終於有la

l

已經無感覺

防中
moment Petit定TOTS 費蘭癲佬好

如果有硬吹就做費明勞+轉86 richarlison

大把人仲好運

不過今年overall 中 7m value 既球員左右

零課零炒純奴 無隻紅卡入隊

我untrade中果的價值應該多過7m

好的 新手 大部分都係硬吹

你勁d 我夠用夠打就 ok

我都係 guarantee中alisson
wl 金一中 alisson laporte

究竟幾撚黑先可以抽到咁

其實都撞位，加埋我都有課少少

比起堆前鋒真係算小野

我前前後後差唔多做咗500K做到成個人好攰，最後一張英超TOTS都無..........
條路唔知應唔應該繼續行落去，好攰真係好攰我依隻FIFA濕九真係好攰，過咗今晚睇黎真係要棄驚

dj好唔好用？

嬲嬲地，祭9埋92 bale比油雞先

Hea打 可能下期中到啪啪聲

啱啱砌完 棄左丹狗 老二 呢d過千場忠臣 有少少失落

做左兩日upgrade刷到手軟藍光都未見過，黎到英超last day終於有資格俾人屌喇

記得有個巴打中兩次古列治，仲係好早期

我琴日中完開心左一陣，發覺mbabu仲好用。等sbc用左佢

永遠唔奴呢d 無限loop 仲慘過打WL

係咁見人做Upgrade sbc 中

反而自己做左幾十包乜春都無

Guarantee Sbc又中馬臣

果種感覺sad到

20w17w14w11w唔追喇，enjoy game 算

輸緊5:0都繼續玩落去

根本唔洗太在意中唔中好野
訓練下技術 享受下仲好
玩UT 除左抽卡 砌隊 訓練EQ
最正係有得玩D 平時表現差/回哂塘既人/經典人

多謝琴晚有巴打提要掃今期totw, 12000上到17000

老二基斯普嗰陣祭比古烈治都冇乜感覺，但而家要祭隻bale就真係要好大決心，明明已經唔係正選隊，連sub都係一時時

尋日又係嬲嬲地,本身想等下星期隻icon先祭, 都係唔等直接買卡做左先

油雞好撚靈活, 起動果下快到痴線

但隻icon我都係照等，唔爭嗰一星期

大把人都係 不過無相po炸

尋日totw真係低, 都係見咁低我先做埋隻油雞佢, 不過無入貨炒

有一排俾隻bale 成日中柱甩波激到換走左佢，打左一次WL發覺無左header ，又死死地氣擺番佢入正選

500K拎去直接買野好過啦

weghorst如果今晩有sbc可以上到32

攻擊球員太多，自己又唔玩頭鎚，與其擺嚟j不如幫幫手換隻油雞返嚟

夠高夠大份 幾好頂

呢隻係賭咩sbc? 我掃左83 法國法甲果隻

我同你情況好似,本來諗住砌完古烈無晒錢, 砌完仲有百幾萬夠砌油雞, 諗住砌完油雞會無晒錢, 點知砌完仲有86萬

隨時夠砌多隻, 所以唔等隻icon了

係咪因為遲少少唔會再有黑卡?

見佢高加4* sm諗住入黎supersub

根本係今期if琴晩真係平到無得蝕
如果出包皮個啲咩卡都上到理論上

屌你咁嘅lineup邊止夠用夠打

可以參考下Walter benitez個trend

最高inform lkk

係，12k 法國法甲中場，83 rating 出包皮sbc都有機會用得著

砌完油雞應該仲有一球，等佢出包皮sbc就賣埋隻b day包皮砌埋佢，希望2球夠砌 前提係希望佢會出

咪金1 22W頂多

去到尾段對爆機高手都係投降

我中到 我都唔奴啦

上小D呢個post會心理平衡D

德甲你中好野

搵shing 覆桌

有冇邊個聯賽sbc依家抵做

Sanson 有跌過落12咁低？

我各大聯賽都做左一至兩次, d pack回返肥料都ok, 最好中普金尼馬, 紫卡未用過, 全部拎來祭icon

上次lag lag 地d skillmove 出唔到

又知佢live 緊唔夠放

有機會我都係咁玩

最記得佢咩企位到守 唔駛郁

多數唔會蝕 但煩 同埋總有一兩隊D銀卡貴到離哂譜

1m又過份左除非中icon 同tots/toty
但後者要玩到後期先出同限時

琴晚1點refresh promote pack, 我2點揀13000樓下尻bid, 12000-13000掃左5隻， 14000 掃左5隻，之後2點半就去番15000-16000

錢唔多買得十幾萬，不過如果想入成百萬貨呢口價未必做得晒

帶望中到poulsen同多仔3寶

打UT打到兩個手制左邊摩菇皮爛哂，有無得換？定要買過個手制？

有早知無乞依

係煩到hihi, 依家叫我再咁奴我都唔會, 抽幾百pack銅卡, upgrade銀卡, 悶都悶死

不過華拉度列, 侯爾斯卡,法甲果幾隊貴野我都只係買兩3張卡就搞掂

求意見，上 or 下

依加都17000了

求正評

我之前係一路睇英超一路抽同upgrade 會冇咁悶 反正睇波都分唔到心打fifa 而家真係不了

正乜撚野評

屌你,有賓爺,有87,85,仲有唔知幾張84同pack, 想收正皮

上次有巴打話我中個啲係普通料
不如睇下我今次又係咪中普通料

有untrade 87 Ben y
唔知點做好

最平83都好似19k啦

500k攞嚟搏又多咗少少，我覺得1x萬搏下非81＋嗰個還可以。

最後一包兩隻82 真係完了

prime 細哨 去 prime Pele 算唔算 upgrade?

好 入啲睇下點先 thx巴打

之前63000入左堆schar 升到仆街，呢個禮拜炒到好多錢，但一隻pl都抽唔到

我7萬買咗隻嚟用 點知依加10萬

兩隻用過晒，我覺得差唔多 明明數值上應該大upgrade

今次好啲

thx 夠錢砌睇下值唔值得

不過照計Pele 應該好扭d

細哨身高無想像中咁順手

有幾十萬都已經偷笑了

我6萬入左張處schar
想套現 有無介紹

想問下moment 迪比亞路 係咪唔好用 ？好似好少見到人用

第二個我會叫佢直接買，你咁好運老閪都砌等開pack

fb firmino打ST / cam食咩chem好

睇完講低佢中乜啦
喺街費事睇

Pele 再靈活dd但係分別唔係好大，可能因為我本身唔係扭扭樂，反而細哨身位好好多呢下幾明顯。

我果陣因為玩左好耐細哨所以sbc做左Pele ，無咁悶

Vvd taa 狼

上

SCHAR好用?

你好憎你娘親？

賣baby油雞整油雞搏中tots好唔好

呢隊絕對夠14win啦 打dropback11試試

用緊R10, 整緊R10, 做左ICON, WORLD CLASS, 83,84,88,89
出86-

俾你參考下

咩係drop back?新手唔識

買左fifa point比佢食左, 可以點做

整左拖利拉
唔洗再用迪羅斯

再買多pack 12k pts
睇下有無再食

防守 退後 1格1格

我覺得係down grade

原來屌開我個班都有啲係曬卡撚屌黎既

普通啦 唔係特別標青

打防中一定係down grade
B2b就拖仔

有愛就upgrade

隻tots Allison 好廢 用返普金ddg好過

打4231 本身Tots allan 拍 迪羅斯 改做拍Tots老母算唔算down grade

算

1格1格係壓入禁區同進攻都較1格？

老母同allan同type
同埋係b2b
防中一定係de Rossi

防守 闊度深度

淨係防守

整晒古列, 油雞, 出過最高rate係90 kroos

有冇高手開台
想睇下

其實icon啲pack係咪難出好嘢啲 我古烈治啲pack都係得84 rated

唔關事, 有運既好似前面mane sterling同一pack出添啦

尋日老母 Allan 韋拉一齊出
Set 老母打自由人

走上走落好正

未至於唔好用，但lw太多選擇，佢唔係top 3，
除非你要用來夾chem，唔係既就有其他選擇

夾到chem用普金尼馬仲抵玩 不過都5月尾咩球員都玩下啦

補充的，lw位呢度多數推薦C朗，尼馬，麥巴比，夏蕯特
睇你有幾多錢再揀邊個

大家4231 用邊個打前多？

包皮

阿奴較左stay back都係咁上
等於打少個防守

今期WL紅卡出返totw?

唔會掛 應該出德甲

真係冇poty包皮

德甲

來緊德甲, 應該出德甲, 係未知拉邊個次級聯賽一齊出

見94 Neymar vs baby Pele差不多價，打邊路點揀好？

今晚最後機會, 無就真係等法甲tots了

confirm咗冇

我本身can + 迪羅斯
依家可以can + 拖仔
can 主守
拖仔帶波

希望ok

屌見隻bday walker同ucl個隻差唔多就換個核彈包抽下
屌你最高得85

Many have been asking about this one and it took me a few days to get confirmation from the specific responsible teams;
Unfortunately, there will be no POTY Mbappe SBC.

Alisson會唔會好過Ederson，隻ederson好撚廢

呢度話Ederson 勁啲，但每次投票都其實相差無幾，公認比較好就DDG，其餘都應該一鳩樣，風水嘢

下

其實龍門一開game邊隻勁就邊隻 就算其他加幾多數值都無用

邊度講？ 痴線嫁點用會無

可以留意下Reddit 討論
叮噹馬頭

Alisson勁到仆街

點都好過cg就夠

用左300幾場 打攻中 算係咁 唔會好似尼馬個啲咁好扭 護波好好 射波好勁 勁在5星wf

真係風水嘢嚟
我覺得龍門唔派膠，唔失on9 波就ok
有時人地射得靚要失都無計

alisson d反應好快同高過ederson 不過兩隻都係接唔實高波 成日打手槌

Neymar

本身做埋佢，入場轉打LW就完驚，icon sbc 有邊隻可以取代佢？已做pele

等抽TOTS 包皮

黎緊啲pack大家點部署

唉屌
包皮SBC又冇
英超upgrade N咁多包毛都冇條，古烈治砌剩3格最高先得隻86
想棄GAME了

最嬲隻ederson係唔接波，普金ddg仲勁過佢

all in左pl啦, 一pack都無剩

佢同果個Corey Andress都follow就收風最快

pl 得幾隻唔過1m, 好難唔all in

真係比之前個巴打UP中
應該真係太貴唔出

其他league都應該唔會有咁多隻1m+

所有矮龍都係咁 永遠都要好似打排球咁打走d高波

TOTS 係咪會係TOTY 之上咁個價實好貴真係靠抽啦唯有

成手untrade 要諗辦法處理左佢

包皮家陣出到91姐，我估TOTS 94-95到啦

之前仲入定貨，乜鳩特別卡都買左D
祭撚哂落去剩番果3格古烈治岩哂

其實有啲球員模組一樣，就真係數值之爭，例如Rice 同好多英超仔share 同一個模組，數值真係睇到高低。

龍門模組，暫時見過兩個有明顯分別，就係DDG 同埋Icon 舒米高，兩個啲救波同接波動作都好唔同，至於Ederson 同Alisson，我覺得佢地模組都係最basic 嗰隻，真係睇打法同EA幫唔幫你，價錢都反映埋佢實力，我諗都係DDG 最實際

仲用緊ddg 係咪唔使upgrade

Toty ddg

普金

唉好唔開心，拿拿林放左隻89包皮先，襯仲有賺，再計下數d入唔到隊既高rate untrade 點樣用左佢最好

ea 今季咁cap水,大機會同poty果隻同rate甚至高過, 你睇vvd係要高過poty果隻一點就知

超好用! 仲幫我入左好多角球。

totgs / toty ddg

岩岩做拖仔
賣左93 ddg 換94 ederson
希望佢唔係弱智
睇完你地講有啲擔心

祭icon, 古列油雞大哨best呢d點都有隻岩砌瓜?

Tots通常都係latest special +5 所以包皮應該96/97 仲要肯定廢過toty
Vvd係因為今年再勁左出好多special 先會勁過toty 唔係因為cap 水

91 ddg > 93 ddg

應該有，我諗緊賣90古砌prime古套現d 錢出黎，再買91包皮好，定砌偉拉好。已經整左pele好似同油雞好overlap

忍唔住做左拖仔 又要再刷過league SBC了

賣90古砌prime古套現d 錢出黎,絕對制得過

再買91包皮好，定砌偉拉好 ---> 我就包行先, 偉拉擺後真係無野想砌先做

已經整左pele好似同油雞好overlap ---> 一個打邊一個打中無問題

韋拉呢啲怪物有佢喺防中位好過多隻91包皮，當然包皮都好勁

冇記錯你同我一樣古烈治搭波叔，我都建議砌古烈買91包，因為3隻都用緊，好滿意

暫時打咗3場，英超tots嚟講淨係對過1隻ederson, 黃大仙

90同91包皮差成60萬
能力差距值唔值呢個價

我一用就b day包，答你唔到

有trade得既古韋
賣哂佢地再砌番當抽pack會唔會好不智

fb vidal 同 tots allan大家揀會邊隻？打4231 Cdm位

多untrade卡可以試嘅

用緊90食埋chem 都好滿意
果時1.1m 買

家陣個價回落番D都OK既
但黑仔黎講真係砌哂10幾個格都可以淨係回得果10皮野

我1.2xM買

91 ddg > 94 ederson?

影子點先買到
由尋晚到依家都未搶到一張
App同PS4都試過

一齊坐艇

有冇巴打可以比較下90 rm marcelo同89包皮打4231 l/rcam 邊隻好D

因為未買到前鋒所以攞隻明奴頂住先
效果出奇地好

包皮射波勁好多

佢真係幾全能，ST到CM都打到

尋晚12點左右搶左20分鐘用web

星期一先買

拎佢打單箭頭掂唔掂？

搞左成個鐘英超嗰2個upgrade
完全唔知做黎做乜

我明呀呢兩晚食完飯，砌足成晚砌到訓教，game都冇開過都係抽唔中

我覺佢最佳位置係CAM
佢後上好勁打ST都OK既，佢有身位有速度都

買黎打wl

因為我都未買到前鋒

龍門勁唔勁跟AC，有D人話斯治、DDG、25圖、艾利臣同艾達臣分別都有人好勁同好廢
要自己試下邊個岩自己用

申:我全部試過曬，91DDG先岩我

抽到兩隻trade ederson之後做咗兩日打手
點知個個都話佢廢 艾利臣勁啲

然後神奇嘅事情就發生啦

今晚返去試試

今晚1點應該易啲買
你話要而家買到就唯有手快啲

唔洗擔心包你驚喜萬分，準備諗定下一個GK吧

艾利臣

91ddg啦

Tots廢癲有無其他chem可以食住先
打右閘

WL好多人用ederson

係呀要認真計計數，最怕砌到一半唔夠數。因為我入左好多肥料個價未上

值我90st升91lw，不過之後賣左等POTY sbc。91lw最抵用，平過st幾十萬

alisson未打夠10場唔知 等人分析

但ederson我覺得係防反擊型GK 衝出黎接直線勁(有特性&8x speed)同角球傳中&生波傳中搭出 同埋佢生波開波幾準 我本身隻DDG 91伏到癲有球必應左幾個禮拜 一開始覺得ederson都係差唔多但用落有我上面講果啲嘢

另外近幾個禮拜覺得古圖勁左

又易中又垃圾又伏又廢又99都燃用又矮又白癡又易比對手入

*打出

賽巴 我今日終於都開到la

今日拎埋d rare gold去做普通英超Upgrade
做左十幾包 突然...藍色呀

開到咩

我呢兩日唔知做左幾多次 upgrade
乜都無好灰

答完就等收負評啦

我打緊單箭
真係勁 仲頂得下

恭喜你
我仲係毛都冇條，砌icon d pack都係毛都冇條

冇包皮砌
陣間砌埋綿龍算

砌咗當抽中

自己幻想佢係藍色卡面

集思廣益
如果前鋒同rb/cb都無需求既話
大家今期swap deal會換咩

1） 抽包
2） 換隻蘇9打後備
3） 換幾隻james/bamba totw 砌sbc
4) Walker
5) Base icon

試埋今wl
好用直頭唔買前鋒

冇撚錯

5 再做sbc

奴足14一定係icon

而家出左幾多隻？

1樓有

我果隻91廢到仆街

嘩屌，比隻tots阿古獸一條友屌返我5球，起5次腳入晒

De Gea係勁 用左普金幾個月
但近兩星期係咁派膠 真係頂唔順
見Alisson tots一出就即刻買左
我覺得係勁過普金de gea 好多

反應好快幫我救左好多單刀 當然係風水野 但so far用左約60場都無明顯問題 無派膠既情況
不過風水野 佢要派膠都阻唔到 但我覺得Alisson> De ge

同埋我覺得隻龍用得耐要賣出去再買隻新既refresh下

估計周末出埋SBC 拎SWAP
下星期一 再黎連登鬥慘大會

阿奴...

呢幾日做upgrade 開到個人無左反應
見到藍絲帶 呆一呆

同意

我計錯數 以為整到icon 換撚左一半原來差2隻人 想問有無得拎返

來緊仲會唔會有totw?

屌那星比隻Alisson我做肥料都好呀

每個星期都會出架
不過WL 紅卡冇得揀咁解
抽pack都會抽到

屌你咩廢lin

下個月再黎啦

Lan

繼續刷緊 想刷孫

好撚多爆機隊

依家baby得幾隻岩用, 仲要岩用都唔一定勁過依家d卡,真係鬥慘
利申,已做古油,中呢兩隻都係祭

transfer list賣人果到最多幾多張

100

係時候回顧一下baby icon top 10 list

單箭頭用fb綿龍定motm拉舒好

第一場已經打到個幾隻tots 嘅隊

拿卡更好

試下張世3同阿古路

好多我都接受到
pele 油雞 大哨 告魯夫 馬隊 blanc

馬隊左閘嚟喎

模組 速度 高度 我覺得打左閘都唔差 一係同雷斯入場調位

身高同防守數值一流，但應該要手控

baby icon 如果唔係要做icon sbc 就唔好搞了 咁難中好野

上次中bb best 幾勁但唔夠top

數漏左BEST
BEST都正呀
不過最後都係中龍門....

係,依家中有d雞肋, baby top果幾隻先勁, 其他好多stat仲係80幾, 好難同依家d怪獸卡鬥

人地問買居屋好定綠置居好
你答人買豪宅更好

見到3張紅tots知無運行
抽得3張唔方弱

中咩都係祭所以冇咩期望

可以係上星期兩張+儲埋11張紅卡upgrade嘅

而家啲撚樣咁撚厚面皮都有

贏咗94古99pele95馬隊97包皮98世三嘅隊

砌棉龍定儲錢砌油雞

油雞

砌油雞中bb油雞咁點

砌完再儲錢

照祭

唔中龍門=贏

收coins
有意請

邊有咁易中, 尋日砌完照submit左先

唔一定tots 㗎嘛
我見佢個名係我愛兵工廠先咁講

你講一講佢就黎啦

唔驚, 中到先算, 中到都照祭

求意見, 如果有以下option

1) 賣細哨 砌pele sbc all in 剛剛夠

2) 賣telles 換 toty 細路

3) Mbabu 換 TAA

4) ederson 換 toty ddg

我揀4

2,3 不了

真係咁衰咩 toty ddg 都用過 唉玩下moment 耶辛先 有錢無掟洗

TAA 個個都負評

toty 細路 都叫玩過 telles 真係好滿意既

急讓94 R10益街坊
放$2,288,000
市價做緊$2,305,000
而家放

重有幾耐完PL tots?

EA員工無限金錢1-4做哂佢都得
認真2&3 冇咩必要
4就真係錢多得濟先做
以你呢排既運黎講1 好似最爽，分分鐘又身家翻倍

到今晚1AM

Cam黎講大家會用邊隻？

B華

3) 琴日抽中開心左半秒，試完死死地氣放番mbabu入隊

TAA 衰咩

仲諗住放mbabu去左面

好 都知實無upgrade 如果買TAA

係見mbabu 如果轉陣要閘攻 佢d 進攻射馬就差d 純守就no1

TAA小小亮點都無 見佢dri 爆到咁?

*射門

除非打412122 如果唔係隻閘都冇幾可上黎射波

屌你試用完alisson

我落後會轉412122 閘多發揮空間

等TOTS Cancelo啦

tots son 值咁貴?

我覺得家陣個價太貴....2M附近就可以考慮
始終南韓好難連
有冇90ST SON同TOTS SON用家可以詳細比較下

tots 艾歷臣 & fb 錦龍 二揀一
cam 位大家覺得邊隻好d ?

係咪猩猩

課金的乜都唔中 抽硬吹中左大力神 想屙煙抽硬吹了

已售

應該唔係啦 條友幾廢下

無咁壕呀diu 我平民玩家

我揀錦龍
傳停帶射身位乜都有

一啲都唔完滿今年直頭抽到有陰影

我覺得有98世三既應該多數唔勁

雖然我有愛

但唔好話我話 用得多數pack luck 抽番黎既仆街

啱啱打咗場wl
分唔到係個server閪定係我啲人中鉛

星期五不嬲閪 我都係諗住試下d人先打一場

星期五晚寧願夜d打陣dr 解野

WL 咁多個星期未好過

錦龍成日中柱不過都好勁

等大圍打到咁上下我先打
delay住咁打無意思姐
雖然都試到隊波d人既自動搶波能力

助攻力100分 我未決定畀乜chem佢食

而家打先好
好多普金隊

係呀 理論上容易d但可能我屋企嘅上網廢

試過同條柱one two

老老實實真係唔撚明點解咁多濕鳩又想homewin又要走away咁仆街

的人又唔諗下根本就唔多人刷，來來去去都係果班人，你唔幫人根本冇人幫你

我都鍾意星期五打晒先

4321 3中場用緊普金KDB, TOTS fernandinho, UCL Lin
無乜錢 有咩upgrade既選擇？
而家攻強守弱咁

換左隻lin啦
轉普巴得唔得

舒服，但依家開始真係要追Win

上唔到E其實冇分別，紅卡當肥料

普金pogba?
Def workrate low會唔會係問題？
又食咩chem好？

手上有超新星mendy+bd 梅利亞+橙forrest可以賣
手上有2萬 點賺夠錢買telles啊

Thanks sinnn

vvd場場都入波

希望今晚開pack 中唔到英超tots都比我中隻hero QS都6萬

打咗十場
個個兩三隻tots好難踢
啲st癲

4321 3隻中場最理想都係攻得守得
普巴兩樣都得
佢手動防守唔錯的

叫咗表弟得閒幫我刷 hea鳩我 不過自己本身都諗住放棄唔刷 呢啲DR任真係好煩

慘過返工 係人都hea9你啦

所以我到last一日都仲係0場

難刷到仆街

轉閘上前面一個唔覺意比人入一粒都係咁先

德甲 法甲唔岩玩就真係14w 算

問一問大家

左閘同cb既選擇

tots telles+david luiz好定fs mendy+moment banc好？

砌sbc朗癲定油雞好?

我買隻LB salah打攻中再降一個division刷

前者

除咗德甲，其他都可以搏下入隊嘅

上年德甲tots好多人都轉左隊
最大機fb睇黎係hummels

好難揀
telles應該好鬼勁但買要470k

Mbabu Telles好撚勁

唔夠硬同埋可能intercept 高成日自己衝出黎截波，一截唔到就pk

其實係 玩過晒d 閘咁濟 最正呢兩隻

頂唔順Alison/ederson 仲廢過普金courtois

真？

你係咪表弟幫你做哂啲聯賽sbc個巴打

Ederson麻麻地 對面射親都有咁

打夠10場未先？

屌，本身諗住tots時期，toty牙朗會跌價，反而升返去7百幾萬，嬲嬲地用咗1百萬去抽包，中咗幾隻沙地

好難廢過courtois wor但係由你把口講出黎又好有公信力

本身覺得ederson 無乜野 用時都有神救

但會轉龍試新野

我都唔知咩事兩隻98朗都係咁升

可能矮左啲會救唔到finese
有一球移咗龍都救唔到

話時話幾時法甲tots ?好似係最後？
無得做包皮sbc諗緊追唔追炒價入隻91st

好多sm隊

好鉛唔打住
要衝e

而家上e仲為紅卡咩
為個tots pack換錢好過啦

仲課唔課coins好

每年呢個時候重課最抵，啲勁卡出晒嚟

咪撚課啦，出埋tots都完驚

咪就係講緊上e先有tots pack，上唔到嘅話金1-3其實冇分別

課爆佢啦 隻game淨番幾週 最緊要壕!

連贏9場再連輸5場
點解人地啲後衛可以迫得咁緊

點解永遠打wl都係贏一場輸一場

試8chem達史特根好過隻艾利臣移岩龍都輸手邊

打得咁快嘅喂，準時3點開？

800k rm有咩好用

係呀
打住半先聽日唔洗咁辛苦

頭十場WL永遠都係最順
之後果廿場就黎料

諗住今晚一嘢衝晒佢

我做完SB個美國人助攻任 但佢有幾場無計我 痴L線
有無巴打有EA既email

拖仔+陳仔 ok wo
打左一場

一野我頂唔順會好攰
不過啲卡好屈
比夏神扭到死

無包皮砌搵野砌 趕PL tots out pack 前抽爆佢

砌偉拉
砌油雞

依家多左好多卡見到都驚
英超tots果班前鋒一拎波就勁大壓力

油雞
砌完真係feel到咩叫神獸

推😢

我都係兩隻揀 揀左後者

夏神未遇過，暫時遇過隻阿古獸一場屌我5粒

點解唔google?

搵到個個官方email
但唔知會唔會有個專係report遊戲問題既email

其實仲有ultimate team

我知好多野唔可以就咁睇大數，多口問句會唔會明奴仲勁嫁

第3場輸咗

三隻唔同type wo Ching

一定油雞勁過明奴

明奴勁就當然
但話明神獸 明奴低佢地一個lv到啦 non icon黎講頂級

Vvd又係勁到仆街
成坐山咁

防守數值韋拉頂級，油雞進攻頂級，mino萬金油個個位可以踢下但唔夠佢哋top

我打4321，3個CM 古同波叔做膽，波叔偏守，古就攻守都得，渣唔到主意加一隻偏守定偏攻所以咁苦惱

講真，要打4321就其實做韋拉正路啲

Pele 岩打 lcam rcam 定係正中間cam?

真係3個都得，pele全能到癲

上面位巴打
真係完全3隻野黎
偉拉 中後場萬金油
油雞 前場所有位都得
明奴就都係cm / cam最好

係呀整左偉拉防守就升一個level，整油雞就攻升一個level，油雞岩4231 多d既，不過唔知點解無論我將4231 收到幾窄，兩翼入zip Tap in都係無4321咁順

淨係第三場輸定已經輸咗三場？

咁你覺得咩原因，印象你都好少呢d鐘數打
因為星期五delay?
定係因為仲留響到都有咁上下，呢個星期隊波勁咗好多既中層人仕？

諗起波台啲post
理性分析點解輸波？廢囉

今個星期Weekly obj應該冇swap deal
可以抖下

不過應該出在3隻tots肥料 西國籍入波 單人線上
又要奴餐死

希望今晚抽到利雲

就係等呢啲肥料免費做油雞

等埋隻icon就做到古華特
留pack抽丙朗定包皮好？

跑得又快
企位又正
又成日頂贏角球

等ultimate

剩低一包德甲premium player pack一發入魂
reus,利雲我嚟喇

清晒個倉
總共做左90包
得2次walkout
B silva同普巴

上週先top100, 長期25+ 講呢d, 我地呢d 連登仔情何以堪

唉屌....有無咁勁 對面隻龍.....

我做左40包都黎都係一隻都唔中
差唔多10幾20包81+，唯一一次過84就係OZIL，連84都係得6隻
認命了

永遠解唔到果三球了

巴打加油

我都諗住今晚打下

我都要問下意見
In game陣

上定下好？

上
下

我做多你一倍，我明

咁早撞到勁人？

無了 last一場sb黎

冇啦我成日都dr都輸

第一場輸左

咁多高手早段輸波

你輸咗未？

我低手未輸

屌你打吓wl都俾人問候屋企
話說我就贏佢4球，得兩球係傳中，仲要係用腳射入嘅，做咩啫你

廢癲掂簡迪怕唔怕太矮

我都做左5-60 都係得幾件肥料

都係下個禮拜先報番WL 冇時間打

幾好笑
Btw你個名

玩咁耐home win發覺掛lihkg名嘅客場走場率特別高
有啲直頭掛home win然後真打
幫人刷就刷得多

屌少左2張swpa deal

我費甸 拍 老母 高波無計 攻下三路加癲狗

砌左綿龍當自己中左算

用緊陳仔又唔想嘥野
用廢癲full chem埋Telles

陳仔好野黎 對非高手古韋都不落下風

用過allan 陳 費甸 老母 都可以一戰

呢個psn好熟

啱啱改的yuriyuri

陳仔真係幾好用
費甸就未試
今個WL用用佢

can 真係幾正

頭六場對兩個top100都死唔去
Server又閪 停下算
Btw搵隻b施華打防中又唔錯

邊個係陳仔？

Can

呢個打過
打法都係閪到仆街個d黎

條友應該拎白卡

有冇 non icon 隊巴打 friendly?
D5

add jacfactory

快樂足球

好撚難打5場先贏2

用緊普金kante，應唔應該砌白簡迪

買trade 廢甸/老母

無乜錢

用咗古烈治之後先知咩叫屈機
真正全能到仆街

我見砌都300k
等吓囉 仲有大把新卡

我的最後一磈拼圖

唔砌r10都唔知自己untrade都有1.4mil

我之前砌古烈治先知自己untrade差唔多2百萬

tots 沙拿有冇食評
同99rw messi 比較

我好似都有1M多d untrade
本身手上CASH有3M
家陣仲有600K，應該岩岩好用哂黎砌古烈治+綿龍

Salah岩打前鋒/翼
Messi打攻中，打翼發揮唔到我覺得

幾點出tots?

古偉兩個中場好似打三個人咁
場場WL都係對佢地

dllm，ederson射中就入

正路一點

係 太矮 而家啲人射波太勁

一出即買
利申jovic幾貴都會買

依樣真 有時真係唔關龍門事

瘋狂比人人屈健康射

lloris 快 靈活型

但家下first time 無腦射橫行 其實隻隻都on9

見twitter好多人話係leak

用左十幾場ederson之後真係頂唔順，買左隻alisson試下，感覺良好好多

張米列圖打死人

又有telles??

同油雞比邊個勁？

係我network問題定server閪
知畫面一格格咁去
完全唔知玩緊乜

想合佢 點解咁多負評？即刻停一停上黎問下先

唔怪得470k 突然落到 430k

我諗主要係太貴
我都想砌佢

not worth it

今年會翻兜咩?
Alderweireld Joao Moutinho同Wan bissaka都冇入番英超TOTS

如果想引人開pack 出番telles 都唔奇

真係龍門任EA搬

有無人砌左？同86臣有無得比

印象中之前都會返兜，如果tots mc條友係自己league都值得tots既話
個幾件無因爲英超有比佢地更值得入epl tots既人

除左想玩全隊英撚真係諗唔到要砌佢既理由

Kostic

真是呢的既話，好過沙特果班好多喎，起碼做到肥料先

有timo?

德甲公廁
萊比錫甘寶

guarantee kampl

冇Delaney

德甲又唔錯喎，數值唔差英超好多

3隻左閘

1隻CB都冇

硬吹中左三次 b silvia.....

Kramaric/weghorst/alcacer
sbc/daily objective

真係又有Telles

都仲係冇cb

俾隻Da Costa我夠

今個星期最底都87，大家加油14勝

竟然冇哥列

可能fb hummels

心大心細 唔知做唔做firmino好
無時間做loan 試唔到

上個星期未限銀2，3最高87，咁今個星期得一隻87，咁未

一開出黎三隻一樣

似係
冇可能冇中堅

明奴勁呀

已經輸左兩場

米列圖

Tots出既時候係咪等於失衡既時間
啲卡屈到咁
雖然話就話可以鬥屈 但咁鬥屈都唔係正常

第一年玩唔清楚

佢咁樣獨立出埋葡超沙地呢啲
仲會唔會rest of the world
我隻愛將talisca阿屌
中超又唔似會出

又唔係既，出咁多聯賽一街都TOTS啦
出TOTY果陣就似

應該會有掛
仲有3個major leagues, 我當出埋荷甲/中超/美職?

反而無akanji有d估唔到
想連mbabu

上個星期打完仲嬲緊差一場上唔到17勝，結果抽完仲好過的17勝，今個星期咁既陣容14勝都起碼有兩隻88，輕鬆打算，唔洗勞氣

葡萄牙啲人好似都幾勁仲可以連bcwa c7 cancelo

weghorst 大肉腸

akanji 出返黎之後好麻麻wo

唔貪心中da costa 就夠

艾卡沙應該係tots moment 對奧格hat trick
反而覺得objective有t hazard

無werner? 唔會係weekly objective 下嘛

在右邊

睇真啲未

自膠

諗住d人會投返佢入去，估唔到一個cb都無
睇黎迫人做hummels

T hazard好啊，最好rm，兩兄弟一左一右

all in Da Costa

痴撚線tots sancho 都喺 72 composure

werner今年真係唔值左面
雖然havertz brandt都比人投到去左面

以後衞來講Da Costa的數值仲好過Kimmich

淨係想要RW
依家仲用緊86 Lucas

德甲最低88跟住91，好過英超

Swap deal用到依家

閘位就咁多隻
笑撚死

trapp真唔撚真

is a trap

crap

賣身家淨番呢隊打
去完歐洲番黎唔知啲英超tots會唔會平啲呢

英超親生仔黎
就算數值上高啲都好難勁過英超堆人

fb 會唔會係muller或者james
如果係goretzka都好

swap deal已經好撚勁

Hummels應該鐵膽
poulsen應該都會出一張

Goretzka有咩可以flashback

sbc poulsen

收coin
有意請

佢fb應該80萬以上先砌到所以未必出佢
fb上年張tots

都痴撚線

德甲唔中德國旗贏咗一半

唔中先死wor

起碼做到祭品，而家目標係完game前砌好古烈治

得7張唔係德國
Lewen Sancho Jovic Witsel都正

佢同telles正到,中提子超係呢兩隻對我來講仲吸引過堆德撚

實係出瑞士旗啦

上年個張goretzka同意甲milinkovic savic 真係幾好j

大量kampl已入pack

Jovic / Kostic枝旗一樣要有空炮準備

咁者係話無咁易比你中囉

到時開guarantee pack 巴西旗->Felipe 真係會屌出聲

張87已經勁到仆街 超級癲狗
依張如果中真係J出血

做呢個sbc分分鐘85 rate以上

德甲TOTS冇LM

應該話宜家先係均衡，平民好大機會贏爆機拉晒佢地落黎，好多人屈咭既既比例一直跌
上年xbox 其他地區top 100 尾果d 24-5W 咋，者係金1尾金2頭

做咗robben嘅巴打 會唔會好驚抽中sancho 唔識取捨

我要紅卡夠

tots composure 都喺得7字頭唔夠膽用

洛賓有頭 力量高啲
左腳有加乘

好多隻都正望落

da costa
wistel
halstenberg

半冷門野

仲有幾個100k 應該趁英超臨完抽埋佢定等德甲

德甲一隻cb都冇 obj大機會

唔合又幾錢

d strength好撚痴線下

宜家upgrade完成手好牌，可能壓力仲大。

bsilva walkout咪即係tots?

我ddg courtois mahrez各一，另加幾張84，未見過藍光

做得洛賓都一定有愛 唔會棄

咁多tots

冇隻入到隊

moutinho有jimenez冇就夠痴線啦

Sb防守高波㩒左制都唔會走去頂頭鎚
大家係咪都係咁？

咩事
d 人入完去打都唔打就走

2R一定係一pair
(仲有隻Birthday werner)

試過幾次tots奧巴爆唔到速，有下一爆隔離隻廢顛加速仲快過我

Militao

Laca俾錢買
其他紅卡/sbc

下面應該場場比人中出死

6場3勝，輸左兩場絕殺

忍唔住手 課多左次金

2g1w
兩場都pk

好撚燥 打6場6場啲人都中撚哂鉛咁
屌你韋拉撞輸俾kante咁我砌佢托柒咩

Flashback goretzka 有冇機

咁都係專心整韋拉
睇下聽朝有冇得平啲買隻laca玩先
有就下星期先賣返出去整韋拉

聽日先打啦

我輸左場1:0係比普金kante 25碼遠射
我隻e巴就夠膽死空龍中柱
我隻tots ederson save:2
對面普金ddg save:14

隊波勁左反而冇乜心機踢

我都係 冇左目標咁

偉古真係好撚勁

諗住臨完抽兩個儲落嘅100k pack搏下啦
屌你老母walkout都冇
打又場場中鉛
屌你老母垃圾ea

個ser壞壞地？
load得慢之餘又button delay?

我明呀
撞撚左邪咁死都唔出walkout

第一場就打到12碼

屌你老母iniesta move都出唔撚到
對面就可以瘋狂drag back勁撚smooth
垃撚圾game
打又打唔到
抽又抽唔好
cls ea 公司

睇怕輸足30場都得

Jovic

其實冇得屈卡係好玩咗定唔好玩左

2w 但鉛到仆街 今晚鳴金

perfect link telles 50k左右掛

個個都跑上跑落 都cls

的人數值高左，節奏越來越快，更考反應，我覺得係玩得辛苦左，所以我自己會拉返慢個節奏，搓多兩腳，可以俾自己休息下

鬥跑

頭先課完 開左3 pack 24 Rare Gold player

好玩左 大家鬥屈

4231
阿古路
包皮 明奴 bwa
定喺
4222
明奴 阿古路
包皮 bwa
邊嗰好

對眼左右望人走位急咗好多

狗衝咗marquee開多隻b silva

有無人試過拎嚟打box to box？想換咗宜家隻藍屍

打都8x分鐘個個fast build 係咁狗衝鬥炒e單刀

好靈活 但細粒咗啲啲
咪用下試下囉
轉頭抽到新野又再諗過

認真 我覺得好似美斯

見到佢賣緊52萬咁高有啲想放

唔係掛

我都係2g1w
第一場一開波就知難打鉛到仆街

未用過美斯
我覺得似再靈活既夏神（93）

想收coins

打幾場對面都唔想攻係咁死守等12碼咁咩玩法

我就係用緊隻普金世三，然後抽到mane sterling，有啲想賣b silva換隻CF世三

tah

3星腳囉

On9 d weekly又難左

weekly
rw hazard
cm 唔識串
90 brahimi

Tah仲平過拖利拉

算易啦我覺得

下我覺得易咗

啲德甲係咪未in pack?

又要assist

隻98夏殺特 用落冇96史達寧咁好用

見到要打兩場legendary 唔喺好想解

已經in pack

應該模組問題
Sterling應該係勁靈活 世3就係扭波順同癡腳

行申9up

無世三做細三都好

仆街祭撚左隻kdb
又要買人做任

jovic havertz有錢都買唔到

世3 除左射波走位之外都唔似98rate

好感動，12:50打最後一場英超任，完場1:08，我打定輸數，EA竟然計俾我

maddison抵唔抵玩

賣得就賣啦
而家高價
Untrade 就自用姐

隻havertz 痴尻線
靈活 快 射門爆晒 大隻 好頂 高 5星腳

真係值咩..？

新屎坑

未試過賣咁高價嘅人，應該今晚賣貴啲定禮拜六日貴啲？

我都想有得用

剛剛出個價不嬲唔準

岩岩新出都冇貨
大家又冇留pack用曬係英超

唔會升得太多
見好價就放
我估

唔識打sb 今次仲要人打傳奇
弱撚智

傳奇唔撚係掛
要入幾球？

張達哥max price 400k?
唔怪得無貨啦

世界級

英文寫world class以為世界級就得

4阿 4車 傳奇sb 2場

da costa咁撚高又快

有錢都買唔到卡

呢個真係癲癲地

睇細數命勁過mbabu
Mbabu已經好撚好用

比if多得個3點EA係咪搞錯左啲野

免費

英撚(現實嗰啲)

本身隻swap 用到依家，勁好用

Swap 輸比mbabu
所以早幾日拎左去祭

mbabu打防中仲勁過費癲

趁sb 有隊61打下legendary先

飯計番都唔止加三次if嘅點數喇

波圖隻militao都好撚癲

癲到 應該至少2.5m

Militao extinct...

屌你老味，咁撚多lihkg home win 走場，個個㨂波衫先走，戇鳩鳩比我遇到我又走，曬大家時間

就黎轉做Shua 1 算鳩數

tots 進攻球員 快 射門爆係正常
但又好頂 又高 又5星腳
仲要靈活 真係痴線

係睇佢模組點 可能假stat

隻韋素應該勁到傻

痴撚線連續兩場上半場俾人禁區頂4起腳4入球，係星期五既人勁d定隻95alisson 真係咁廢，換番隻ddg 普金繼續打先

其實唔算太難

本身ffs 果張已經好好用
我都係用到出tots 先賣

要多啲六十幾先做到

搵佢踢前鋒有冇得諗

我都打緊嗰61rating
好彩佢lm 打gk
gk 打cb
唔算難

啱啱打嗰個82
我平時都係全部打傳奇 可能奴開熟手

睇下咩價先算

我就係搵佢踢正前，龍門大腳斬成日head 到
大隻得黎又好扭又撞得，d 走位唔差

一定得既

+1

82都還可以，85個啲開始難打，有啲仆街仲要壓星塞啲icon落去

比利時個任先係最難

用返mbabu算
又要幾十萬

feel到 Bruno fernandes應該要改price range
依家做緊max price
岩岩出 30萬無入到
btw d stat 誇張過上年

卡拉斯高

拖利拉+can
唔知係蜜月期定咩
好好搶
之前迪羅斯一失位就收檔

上次好多人一和就走場

打dr條傻仔 以為用比利是入波解任，見我用比利是追和 即走場 揸住成手藍英超都咁on9

撞到9吹西傑做helper，佢個陣豪華到

大把fifa玩家reading level 1

好耐冇睇佢地
依家佢咩陣

好彩仲未交icon任，sb要求果幾隊波啲人仲係到可以解埋任先

dr 連人都search 唔到做乜撚任

4個車加4個阿 定是旦一邊4個?

各4隻，加埋要8個人

4場先贏一場
睇怕連8WIN都做唔到

得星期日晚7-12pm有時間打wl
夠唔夠衝到11勝

呃你做乜

頭兩個傳奇 後面打世界級 希望過到

隻英撚右翼好似勁過屎達寧

好彩傳奇2場搞掂

紙巾都蚊埋

正呀依隻

外圈全英超tots入面gullit vieira

大獎

陣牌面勁果然唔同d 1-2球 都有rage quit

之前用老二 唔同你磨到4球點會走

想扔隻雲巴士頓落後備
但喱D 高大佬 後備出黎又冇乜用
唔用又好晒
用佢又成日甩波

祭先有出路

好似係呢個

冇晒錢又冇晒卡
真係拎黎換個包
早知唔整佢

條友玩左幾多萬落去

打撚死人咩成堆tots圍住兩隻神獸

lihkg you win 送幾場就瞓
認得出嘅走場撚例外

對油雞嗰啲真係唔想玩

有冇邊隻要用ICON 既ICON SBC 抵做
好似都係得白難C?

課金？

打唔打frdly?
唔想打wl

人地做老細有咩所以

下年多仔 屌係老味 總於有種出頭天嘅感覺

用過幾場 Tots Robertson好勁

Keep定換telles好d呢

其實我希望gotze可以踢番起，再同reus一齊拍住上
雖然好撚嬲佢去拜仁，但始終佢同reus真係好夾

隻艾達神 升番左

AA9好警世
抽左幾十PACK 100K毛都冇條

覺得勁同順手就用啦

out pack正常都升番

但reus唔可以傷 一傷就gg

賣番佢換迪基亞算

米列圖1.2m

唔係屋企

㩒咗成個鐘都snipe唔倒一隻havertz 同militao
見財化水。。。

Dllm德甲都貴到咁

另外個件連開兩隻icon

撞到個唔係連登唔係九吹嘅兩次，送埋俾佢啦，dklm送我衝鏡全餐，以後冇字頭認唔撚會送

Dllm 迫人棄 連輸6場

發現英超原來算平

我撞到同一個lihkg兩次
讓完一次再撞返佢都係要我讓
我明唔係老憑要讓比我 但咁都幾自私

hong333hk 讓左你兩場
再撞到可唔可以讓返場俾我呀

英超起始價都冇咁貴

德甲撚終於等到有勁卡
仲唔狗沖

之前3紅Ederson
Premium TOTS同Guaranteed 各一隻Alisson
而家objective bundesliga pack又一件

其實夠龍砌個陣

坦白講 今年EA對德甲算係咁potm reus + goretzka best boateng用到家陣仍然覺得勁

有位Do6?????既人兄
讓左你一場 再遇你就唔好入game之後走場啦😨

企開啲啦屌你老母

無撚野呀你

嘩好易中呀等我課金先

比利時obj 唔知用梅利亞後上解唔解到
唔係嘅話就要買隻夏薩特

好麻煩 又要三隻打am 圍住黎屌

EA打手全面進場

demirbay咁平
望落好勁喎

又係乜都有啲咁
防守stat唔夠高+m/m
同kdb果啲一樣 最佳位置係cm
Cam同cdm又好雞肋

睇漏左mm
havertz同reus又係mm
但兩隻都天價
有咁多錢 我買到兩隻icon

原來冇rb 果個丹麥仔

400萬

大家見到d linkg lighty會唔會讓

你係咪紅卡C朗

No

我未出tots之前一直用開依3隻膽
連拉比奧特都覺得有d唔夠哥利斯卡勁
係米列圖係迫搶邊面勁過哥利斯卡

邊位？

one goal win 冇人肯打 homw win 10場10場作客點玩

叫我？
講清楚邊個讓邊個啊
你係咪掛9up homewin李城badge啊

希望呢個Week 醒醒定定17wins到啦
開局唔差

Home win 刷咗5場 收工 聽日先算

TOTS Laporte 有冇食評

未試過咁認真打sb

想知17W 係咪 兩張4揀1 4隻入面一定有一隻係大聯賽？

屌你咩EA點刷呀大佬

西甲 德甲任
可以 後備換一個入黎 出齊12個 一次過做兩個任

有冇人做tah

想問下prime Rio係咪應該食shadow?

無錯👍

水印藍光cb波圖，點解會出felipe架，仲in pack架咩，仲以為幻幻個隻

唔該巴打

冇錯 翻生了

扯左半秒，一賣就夠錢做油雞endgame

Jovic掂唔掂？買唔買得過

德甲tots有冇LB頂到羅白神

屌9/12 開局 宜家11/19 痴𠹌缐 今個星期又冇20W

贏哂咪有

top100開德甲pack實好好睇 有機會真係由尾中上去1張過1m都冇

swap deal係咪仲係12張

手頭上係

14w算 我有幾場連drag back 都唔太可以 但係出5格

德甲tots隻halxxxxxx rb萊比錫隻左閘望落幾勁又好平
食完shadow有97rating 仲高過schulz食chem 係agility同balance低 可能因為187高

食左Anchor 都好似ok

中間輕晒但幫我傳去遠柱 好野

已入halstanberg 望stat 有機會似mbabu

代telles

等你食評

14w 係咪無德甲抽？

唔夠回本本

應該同上次一樣唔係必中一隻囉

Moment 李華度 想問呢一刻既WL 立唔立足到 只求14-17w 想買隻撚下

其實都好講技術

你平時8-11 買一隻想變14-17唔容易
你平時14-17或以上 轉一隻人唔會變好多

今期WL啲陣勁到 比隻TOTS son射到灰

刷極都係大陸仔

德國人真心廢

韋拉好撚勁
砌完入隊之後feel到隊波先咗兩班

升

隻tots費癲真係幾好

正路14w實得

88定91？88平差唔多4成但模組一樣？

而家in pack tots得隻葡超龍87ea就改銀2，3個cap做88 實際都係得3隻

慢慢被quit吧

又一個

留名

好撚多走埸狗

上面兩個撚樣 作客就即走
主場秒開 自私到

好想用coins 抽包

一撚定後悔，早兩日抽左350k得兩隻沙地tots

用左黎打三場d1 食shadow

除左鈍少少 頭未輸過 身位都夠硬 防守企位未見有問題 但要佢進攻overlap時就一定無telles咁猛 crossing 就兩隻打和 都係99 落點靚

Telles 一定靈活少少

我諗佢似m朗個type 不過硬淨版 試真d啱就sell telles

140k 入 正路星期一110k 有貨

91呀 sbc黎

下隻可能試da costa

好勁 又搶得 遠射又勁

啱啱對咗場爆機隊
我自己就5球中柱
佢就first time轉身射
乜係咁嘅咩

我早幾日用咗成球，回咗10萬-20萬

差唔多條件既閘

鐘意呢味野可以參考

又一個自私走場狗

乜撚嘢lighk

岩岩買左隻moment 迪比亞路 陣間打WL試下先

first time背龍無燈先係meta

好玩過上年412122 死尻彈low driven

我屌你老母臭閪 掛住homewin 個名作客入場真打 冚家產

Costa易啲入隊
Halstenberg要重諗隊波
之前用84Costa唔係幾靈活不過夠高

佢走左我一場
之後我走翻佢
最後佢幫我刷左場

佢應該係痴撚左

廢癲除咗唔夠靈活同無乜頭之外真係幾好用
好穩定

reus 值唔值四球野
世三都唔洗咁貴

係唔明點解我對爆機隊會係我handicap姐

handicap呢d我個人覺得睇in game 分差 同埋WL 連勝個run 可能人地爆機得黎 已經連輸幾場自然有少少神力下一場

屌下下90比人絕殺

cwray
揀波衫走場

老實講 我覺得呢啲先係應有嘅機率

整到啲tots咁貴都唔知做乜鳩

抽咗80萬，仲有4包開82，83。我已經冇力再cap圖

大家千其唔好用fifa points同coins抽包！！！！！

我已經痴撚咗線

我好有衝動賣TOTY 屁馬 我4.3入 宜家5.2m

屌，岩岩幫左佢

800k
on9仔

cls[d meta卡升到on9

連埋早幾日，總共1.8m

因為ea on99 tots啲價錢亂鳩咁黎

唔計下星期battle
仲差兩張先夠14張協議球員
唔知要點拎

一打，唔洗找